揸車經過調景嶺一帶嘅司機如果車cam影到陳彥霖麻煩幫下手公開下

車 cam 一般 keep唔到2星期以上
記憶卡容量有限
舊紀錄會被新的洗走

而且，你肯定敵人發佈的資訊可信？
案發日期、時間、地點